如果馬先生曾經做國民黨特工反共

各位巴打會唔會對佢有唔同嘅評價？

國民黨都唔係連登仔杯茶, 你話太陽花運動就話啫

聽講當年馬先生喺反共方面做咗好多工作

國民黨有冇收馬生錢?
英國馬首相有收馬生錢就好多人都知

上一輩好多都反共架啦，咪都唔會走黎香港
不過時而勢逆而家個個瀨晒共姐

剿匪不力

而家東方人咁親共，成班不肖子孫唔繼承父志，仲有面告人毀謗佢老豆，屌